發現左個幾嚴重嘅bug

標題與作者不符
個作者落左下一格

講錯
應該係作者上左一格
標題落左一格

人蠢無藥醫

？

我明你講咩
hkg+ 係 標題係上，作者係下
lihkg 掉翻轉
我有時都禁錯

same